新華社：關閉美國駐成都總領館只針對華府少數極端勢力，不針對美國人民

社評說，美方蠻橫要求中方閉館之舉，嚴重違反中美領事條約有關規定，是美方對中方單方面發起的又一次政治挑釁，認為美方聲稱關閉中國駐休斯敦總領館的理由，是完全站不住腳。

社評又指，中國一貫高度重視中美關係，今次被迫採取反制措施，是對美方無理行徑的正當和必要反應，符合國際法及外交慣例，強調此舉只針對美國政府少數極端勢力，不針對美國人民。

美國人要感恩嗎？

學蓬佩奧搞分化？

又只針對少數極端勢力，不針對XX人民

極端勢力係咪指成都想去美國嗰班？

洗唔洗咁快戴頭盔呀, 美國果邊都未訓醒出聲

又係極端勢力全香港人係咪升格做美國政府官員

証明係耿爽模擬器Gen 出嚟

美國政府就美國政府，點樣美國政府少數極端勢力

好懶
又用返港區國安法個template

「美國政府少數極端勢力，不針對美國人民」
民選㗎喎

有乜野係唔抄ga...

佢地既中文用詞同小學雞差唔多

會唔會白痴咗d

人地資訊流通 完全知你支共嘅邪惡

東施效顰

照抄美國玩法，得啖笑

人地美國係民選政府
咁講真係顯得自己好無知

明明牙侵係6000萬人選出黎
以為係佢個19黨咁

堅決反對

支那人攞唔到簽證姐

仲以為老衲出

跟尾狗

美國人真係恥笑你支那

係唔係都話一小撮人

係

傻閪支共

其實人地正常國家無人覺得國家之間嘅嘢係針對人民

又黎一小撮人

同香港國安法只針對極少數港獨分子唔影響普通市民一樣

美國係民選政府，美國政府代表人民

結論: 柒完未？

條友真係唔識 人地民選政府黎

所以先覺得佢諗唔掂反制措施
人地做乜個個效果
同佢抄人地同一招個效果完全唔同

醒少少捐返入老母個西度啦

美國人見到會唔會一齊恥笑

人哋個政府係人民選出嚟㗎

佢以為唔係好似佢咁一人獨裁政府

藍絲：美國總統都唔係一人一票選出嚟

人地政府係民選
太監又教人打飛機

即係針對美國政府

華大媽都照抄叫人站起來幫中共侵略全世界

支共係咪傻架

同一招照抄唔一定同一個效果㗎

侵侵犯咗國安法

人地民選架喎

獨裁政府思維

成個世界都係一少攝人

戰狼學人打好人牌？

極小勢力係人民選出來喎

人地民調過半反中

通常呢D

人講一句
佢用返人地個句反擊

去到一個位,就用唔到

但唔知邊個位

依家係咪大陸閂左兩間美國閂左一間？2比1?

完全係生成器GEN出黎

分化呢招已失效

人哋美國政府有選舉

駁到好似小學雞咁

今晚美國佬一定玩鳩你

咁fair啲講，美國都係針對中共9000萬黨員，係中共死都要拉埋14億人落水

救命一個國家咁L小學雞 ... 比多100年都做唔到大國

啲支那外交用字其實好粗鄙，受嶺南文化影響既香港當然頂唔順北方蠻族

點解篇篇外交文都似曾相識 真係生成器整出黎

極少數極端勢力=所有人

人哋係民選政府，政府係代表人民

你估個個都係極權中共

侵侵一重手打支那 , 民調就大幅反彈喎

中国字典：

鬧黑警=港獨
著黑衫=暴徒
上街=暴動
少數=全部

民主國家針對政府即係針對人民

香港民主派近日舉行立法會選舉初選，有61萬人參加投票，香港特首林鄭月娥昨晚稱初選可能違反了港區國安法中「顛覆政權」罪行。

生成器

美國政府極少數勢力

屌你老母咩.gif

咩叫做美國政府少數極端勢力？

美國人：WFC

我係住係支那既美國人就快快趣走佬
隨時俾人限制出境當人質用

借個位

[社福界入一入黎]呂智恆收集社福界提名

佢地啲回應係咪 gen 出黎，次次都係果幾款

屌你咩將黨安法篇稿copy&paste改少少

美國議員同總統都係民選出黎

gazette thief

一定係想投靠外國勢力嗰班

美國講到明針對9000萬黨員喎
小支支咁叫亮劍？

是但啦😂

無啦啦玩禁固
一支彈射落你北京

XXX只針對港府少數極端勢力 不針對特區政府 並無違反國安法

呢句野又係百搭 好使好用

copy cat得咁on9嘅

親共例如chinajoe = 美國政府

唔奶共就係美國政府少數極端勢力

美國政府係極端勢力
咁唔怪得香港人都係極端份子

詞窮呀，求其改幾隻字用住先

推民族自強 香港獨立

強國：國安法只係影響少部分人

國安法第38條就控告70億人。